臨崖勒馬，依家聽返仲感觸過以前。

唱個位都變形走樣啦

首歌原本係講反核

首歌岩岩出嗰時，有人以為講家庭問題
估唔到依家咁應境

中到應一應